同大波女同事去食飯

行路一直貼住我係咩事？

索我陣煙除？

想餵你飲奶

想屌到你噴屎汁

兩年前對佢有過好多幻想

唔知點解宜家冇feel

不過真係樣靚身材正

中途轉gay

可能係因為鍾意左第二個女人

係轉gay

搖擺定律同離心力高，想搵啲工具人平衡

下

不要為自己轉gay揾藉口

btw 我入到黎

驚你餓親

係真！！

係鍾意第二個女人

gay

非

年輕得食譚仔亦能像米線般乾脆

從不食譚仔

屌你老味，我同我條女行緊街
有條死毒撚係咁貼埋黎，我即刻大大聲屌佢老母
原來係樓主

啲double may其實係胸部無神經feel唔到定點
成日貼住人隻手嚟行胸我啊?

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

你條女靜靜sip左佢卡片入我褲袋

引誘你揸佢

屌你老味， 無圖學咩人開.jpg